點睇哥帥係拜就叫廢 係鏝就叫勁？

係拜19連勝入歐聯4強就叫廢
係鏝17連勝歐聯未知打成點就叫勁

其實咩邏輯黎？

教拜奉旨要拎歐聯 點同

係拜都叫攞左兩次德甲 歐聯4強
俾左肥安教變成點唔講啦

而家只係攞到半個英超就叫勁

其實連登仔點計數？

因為拜仁係德甲獨大，攞聯賽冠軍最多都係話合格。係歐聯入面拜仁實力夠攞冠軍嘅，就算有四強其實都只係算合格。哥狗之前比人吹到世界第一教練，但係去到拜仁得合格嘅成績，好難怪人個陣話佢廢

因為拜我阿嫲教都攞到聯賽
鏝唔得

認真講 攞歐聯都要d運
4強算係咁啦
成績表完全係合格缐上
係拜迷先幻想個陣有拜仁皇朝而哥帥做唔到

反而果陣高登仔對摩佬好似有免死金牌咁

因為比皇巴炒7-0

哥狗去之前個季拜狗好似仲要3冠?

係呀，咪依家出返黎個件軒XXX教

佢果陣比狼堡炒4:0
哥狗上季比愛炒4:0一樣係廢

問心 極少隊波會連攞幾屆歐聯
哥帥唔算做得最好
但都叫唔差啦下ma

連續3年4強出局唔差？拜仁喎

其實果年曼城一樣四強

英超難打d ma

岩既 拜迷本來幻想哥帥黎係會歐聯三連冠

認真拎到一個歐聯先叫合格
哥狗如果教鏝3年無拎1個歐聯/2次英超都唔叫合格

連續3年比西超踢出局

講撚到話入就入咁

不如話連登仔只係睇英超

你睇返果三年16強8強咩對手

講撚到俾人除咗三冠王果季之前成日攞歐聯咁

之前係1年決賽1年冠軍,之後4強俾人炒喎

佢教隊鏝城之前好似連歐聯分組賽都過唔到
同埋最多都係英超頭三球隊之一
而家係完全壓倒性第一喎

教呢兩隊野根本唔同expectation啦

讀心神探

1.曼城入過歐聯4強
2.曼城2012-2016都係英超頭2名

一個教左三年
而家人地教左年半

你點計數？

記錯sorry
頭2囉,同而家帶離哂第1都差好遠

哥狗教拜一樣係19連勝
佢教拜衰在玩3年歐聯一次決賽都入唔到

安76教A米夠勁啦，教拜仁咪一樣搞唔掂
根本教練有時同隊波未必係夾，夾硬攞嚟比無撚謂

其實一向都話哥狗係拜仁教得好 只係拜仁D FANS要求高

因為佢係鏝果陣勁d

拜仁全世界都expect佢要德甲第一

冇教鏝咁有説服力

其實佢廢在唔係四強出局咁簡單
係有兩年恥辱性出局
真係打得有說服力我覺得得最後個季

仲有德國盃有季都拎唔到啦

同埋有撚拜狗講過要三奪r聯

拜仁要求高好正常，換教練唔係為左執屎
成班球員當打
有無諗過果陣拜班球員全部當打比佢教左三年都無決賽玩好可惜？

整體佢成績係唔錯，3連霸真係唔係個個教練做到
但我只會話佢係第三季教得好，頭嗰兩季就........

最尾果年輸世界波
其實收貨
但拉均三年黎睇真係唔掂

雲加教曼城會唔會一早重奪英超冠軍

阿古路你最後呢句精警

第三季對馬體會雖然係出局 但次回合係我近年睇過最精彩既一場波

衰在兩隻翼成日傷 成日都唔齊人

其實哥帥幫拜仁執好左對波 搵哂兩翼接班人
點知一走左之後 高文哥斯達都好似唔識踢波咁

呢場真心好睇
係奧比歷上晒身 馬體會先勉強過到

黎到英國都成功

德國得1隊要打

英國最少有6-7隊同你有競爭力 都脫穎而出

而且已經有擺脫佢係巴塞戰術

反觀摩連奴一成不變 死攬14年前成功既方法

仲唔夠?

當年過幾個新星睇落真係勁，宜家
山齊士有辦比你睇，仲要3個都咁

施蒙尼都話，果場上半場既拜仁，係佢成世人見過最撚勁既球隊

三冠嗰季兩隻閘咁撚勁，走去擺拿姆上中場
搵Gotze踢假9，逼走文仔
頭兩季長用拉芬拿打正選
第二季逼撚走神醫
歐聯淘汰賽三季作客未撚贏過
對MSN巴塞玩人盯人，用保定mark美斯
踢馬體會首回合收起列貝利同梅拿
試過有一季下半季對德甲頭7名都贏唔到波

當然哥迪奧拿都有功績嘅，唔能夠話佢廢，但我只會用「中上」去形容佢呢三年嘅表現囉

嗰場係輸保定同梅拿兩個，梅拿之前明明入球如麻，但射失嗰球12碼之後就霉到宜家

其實我成日覺得哥迪奧拿係搵拜仁黎試野
反正德甲拜仁近乎唔識輸 無成本又可以玩野
咪試下D將兩閘收入中間 中場打閘 閘打防中哩D野

果場利雲好多機會

當然最柒真係對msn 用人盯人

不如話佢低估左 但佢勝在有變4後

哥迪奧拿最利害之處係令每個球員都好少態沉

哥迪奧拿好似暗示過自己係拜仁焗住要用D佢唔鐘意既球員
其實係咪講緊梅拿同葛斯

同埋講真佢當時推到條防線咁撚高，唔係紐亞比著係第二個龍門，拜仁撚會失咁少波

所以而家佢係曼城都買左艾達臣

出迎型龍門

佢似示拜仁班高層唔撚買佢心儀嘅人，老實講拜仁班高層真係度縮，所以唔會為咗哥迪奧拿去天價買人，呢樣真心唔關佢事
佢相中嘅得艾簡達拿同Kimmich買到返嚟，至於尼馬、迪布尼、辛尼全部都無買到

仲有數漏咗夾硬放馬天尼斯落中堅位

其實最重要睇中既唔止係出迎 係佢同紐亞長傳都OK準
加下一個手大力到痴線 一個隻腳大力到癲 一野可以傳到比前場

不過公道講句
哥三季隊拜係軒帥走咗之後最撚強既拜仁

次回合係可惜 我都認同係近年最撚精彩既一場波
不過首回合佢收起梅拿

今季鏝前場搶迫仲勁過佢係拜個時
少睇鏝但哥帥好似解決咗係拜高位防線既問題

佢要d 中堅識用波

將防中逗後到中堅位
如果一隻閘攻既話 另一邊既閘就會收入防中位
防止比人打反擊果陣人多打人少

當年搵Alaba同Kimmich打中堅，結果高空波比人轟爆

其實唔係馬天尼斯打中堅唔勁
係冇咗佢打防中冇人保護條防線成日大戰俾人一推幾 點可能靠黃昏期既沙比保護哂條防線

不過唔用泡菜阿拉巴好似得翻benatia
Tube8長傷

而家佢係曼城都係用d 矮仔防線 靠區域聯防黎守角球彌補返身高不足

係德甲冇難度呀 黎英超挑戰難度已經令我反哥變欣賞了

馬天尼斯打畢爾包個陣都係半中堅半防中咁踢既
不過佢一踢中堅 就一定要強力防中幫佢咁解

佢高位防線 好驚高佬就真

記得哥狗佢有一期係拜仁踢3331 唔知踢緊d 乜鳩

仲有對獌2323

條友拎拜嚟當黑太陽731做完實驗
就拎d實驗成果過鏝

佢得出既結論就係要輕鬆贏聯賽 就要一對快翼同快閘 唔洗理佢地有冇腦 中場派牌果個有腦就得

根本哥帥係拜都叫成功
係前一任死老野留番哂啲回落既球完比佢
歐聯贏唔到只係無運
當今根本無一位主帥可以同佢比

難分真與假

呢個咪係佢最後一季喺拜仁搵到嘅進攻方式
根本宜家隊鏝同當年哥三季隊拜仁一樣樣

當今真係得佢體現到告魯夫既全能足球
真係11個人參與進攻同防守
攻得流暢
守得有效率
仲有邊個教練做到？

痴撚線有人追住拜狗啲cm負評

三冠之後嗰年班球員仲係好fit，列貝利係爭緊金球獎，獨賓勁到宜家
中段德甲19連勝，破撚咗無數紀錄
仲要之後14年隊德國隊好多都係拜仁班球員，你竟然話隊波「回落」？

居然有人認真答

哥斯達同高文
史達寧同辛尼
哥三季打馬體會次回合啲燒味勁到

唔係負碌加時入波 十六強出局啦

其實都係衰頭兩季四強輸得太柒 不過對疤個兩場我覺得唔關佢事 係first round紐亞貪快開短出事之後先焗攻 第三季不知幾勁

點會只係合格成績
你睇吓安76教成點
個個都話老母黎都識教

巴咪一鳩樣

勁在將史達寧變到成個美斯咁

其實哥帥唔教多一兩季有d可惜
明明第三季咁勁
再教都大機會攞次歐聯證明自己咪仲好

成日話哥帥靠隊波勁攞冠軍
我反而覺得有部分球員離開左哥帥就唔識點踢波咁
（eg 柏度 高文 梅拿..）

德超幾多隊
英超幾多隊?

拜狗唔可以比晒所有權力哥狗，eg:高價買心儀球員同出契仔陣
相反鏝城就比好大自由佢，30-40m 買個新人唔洗問，排陣除左阿古路唔賣得都係佢話晒事

所以佢咪比人炒

係拜仁試完野就走曼城

根本2登 對哥狗既要求特別高
反觀就幫隻摩狗奶哂袋底

阿古路甘賓尼都唔賣得 油王愛將

拜狗同哥狗根本唔夾
如果哥狗想做下個費格遜一定要搵隊無歷史既球隊玩

拜仁比西甲大炒點都唔會滿意啦下話

英超有big6加上啲中游都唔係廢，般尼西咸城篤史全部都有機會反將你一軍，所以係英超表現得好含金量絕對高於德甲，係值得吹捧，但其實諗諗下佢買條防線同龍都洗左2億，踢到咁嘅成績都好應份

拜迷不願面對哥帥嘅偉大

其實歐聯都係輸比冠軍隊 即係巴皇
呢兩隊最熟悉哥狗打法 輸左跟本唔奇 係輸太多
先比人屌姐
最後輸比隊馬體 其實都只係各贏一場 輸得失球 唔算肉酸

反而高要求既係拜迷
其實就算唔係哥狗 你掉個摩lin佬干地高普落去 只要跟唔上成績都一定比人插 因為軒加斯個套太成功了

睇唔出點奶袋底,允其班車狗,車仔排完下遊,日日追擊到而家

高文點樣唔識踢 哥狗去拜之前梅拿又唔識踢？

佢以前果套係work,自然多人捧
而家回撚哂塘仲要賴鳩球員玩野,梗係要屌

依一刻佢想賣邊個都得 比到咁既成績 屠殺晒前列隊隊
油王更加肯定自己無揀錯人

獌條後防都1.5億

第一季對皇馬根本睇到佢帶拜仁個種老鼠拉,拜仁又無巴塞個種地波短傳浸透力,係咁俾人打防反,如果唔係有紐亞,真係唔止輸七球
第二季就本身都咬住咬住,跟住美斯一破蛋就兵敗如山倒
第三季其實對馬體會係精彩,只不過俾人一扭幾金球又係無野講
其實就算俾軒帥帶,我都唔覺得呢三年都保證到其中一次入歐聯決賽,
BTW哥帥成日太多諗頭拎球隊做實驗,痴線同神人往往係一線之差

油王落左order阿古路唔賣得
除非佢想走
底線黎

其實對馬體次回合拜仁攻得好恐怖

係越黎越固執 佢以前戰術變化無咁少
依家隊隊中下游打佢都擺返大巴轉頭 因為明知佢隊波攻力唔掂
唔計車仔 皇馬時代佢前面執出黎都叫一線 依家就係咁買人好似買福袋咁睇下邊件好彩中獎岩用

咁蒙穌都算幾好 對呢d球隊奪冠功臣
不過我都唔覺會賣 耶穌每季例牌傷一段時間

不過阿古路都講左一定會返阿根廷養老

因為拜唔肯放大水買人

5冠

根本連登仔對哥帥就係mean

睇下軒帥最尾一年帶拜果種高效率，哥比唔到。哥唔係限米煮限飯，而係要比佢買人買到合適自己套戰術

拜個時已經好撚勁，又係拜超
但鏝睇到佢執到成隊波唔同晒

如果我無記錯，佢當時已經係拜仁史上使得最多錢嘅教練
當然拜仁買人個budget無得同英超西超比

梅拿 高文無咗哥帥唔識點踢?

其實
拜仁哥一季係輸蝗5:0 何來7:0
嗰季最抵屌，唔啱鳩猜又夾硬尼
比人侮辱性踢出局
仲要嗰季啲人都好fit
第二年輸巴塞之後主場贏返
都算係咁
樓上都有師兄講係首回合輸紐亞心急開波
哥三都算係集大成
鳩猜溝燒味
對馬體會都係飲恨輸作客入球

調馬天尼斯同艾拿巴做中堅
我覺得係傷兵問題焗住用
怪唔得哂佢

最憎佢係係小豬走嗰陣完全唔挽留

除左頭兩季抵屌啲
哥三真係ok
啲人永遠都係講連續三年四強出局
唔會諗下連續三年四強其實唔簡單

我覺得佢去左鏝之後
係勁過以前
教拜仁三年唔係冇野帶走嘅

哥帥自己都講過
佢根本焗用梅拿
對一個打整體既教練黎講好影響成個體系
哥帥根本係玩到無癮
佢而家係鏝既自由度大
球會又無雄厚歷史
佢真係打到自己想要既足球
可以話係英超無敵
拋十幾分
無得你地唔服

有預感鏝歐聯輸幾球哥帥都變返地底泥

其實鏝今年踢到食左春藥咁
好多人淨係留意KDB施華史達寧
計我話功臣係艾達臣
舊年鏝輸在巴禾敗家
今年換一換成條後防番曬黎
中場又冇咁淆後防，自然谷前左
鏝好多場大炒隊手之餘，都保得住金身
呢下先勁

仲有人拎德甲同英超比
連近年既競爭對手多蒙特都收埋皮
都唔知有乜好睇
成個德甲根本就有問題
好似科龍 前年廢既 上年勁 今年又廢
科龍之外仲有好多都係咁
勁既波都keep 唔耐
有好球員都去哂拜仁

英西德意 最冇野睇就德甲
只係叫比法甲好小小

咪係 唔好話美斯 佢教拜渣隻阿朗都唔同講法啦

皇馬四年三歐冠都係有阿朗咋 根本佢兩個怪物同其他球員完全唔同層次

佢守得住之餘長傳好準
你第隊同鏝鬥逼搶，逼到前場
佢一腳傳到前面，你班友即刻要回防
其實呢個龍應記一功

今季英超非哥帥莫屬 留名睇獌狗跌出前四

哥狗真系好勁 唔到你唔服